其實唔太明白點解警察結婚要著制服

請求各位解答一下

早二日拜山 見墳頭相都有人用制服相

官階高咪威囉